[pristin] yuha 生日快樂 😊

遲左d

好想佢地同wekimeki贏到mama吖😣

我都係覺得佢淺髮好睇d😑 唔知下次cb會唔會染返呢

金短真係好襯佢😊

唔記得講

HAPPY YUHA DAY

今次條女算係咁

唔明 即係點

尋日😇

上定下😊

其實yuha係咪佢假名黎㗎

yuju叫裕株 咁佢唔係應該叫裕霞咩

佢地兩個名第一隻字都係 유 喎

😊

睇返p101嗰陣既佢 其實長髮都ok㗎😇

吹蠟燭喇

哇

好喇 唔再推 生日已過 此post已完😇